毒撚求生日快樂

今日生日，有冇人可以同我講聲生日快樂

我都係今日
Happy birthday

生日快樂

生快

生日快樂！

屌你老母🎉🎊

巴打生日快樂

生日快樂🎂

HB

兄弟生日快樂 今年要開心過舊年

兄弟生日快樂今年要進步過舊年

生日快樂啊
今個月好多人生日

利伸 自己都係